歷史科擬題小組集體請辭有冇得諗?

其實用dse出卷既人好少, 黎黎去去都係果幾個大學教授同資深老師

雖然依家題目同marking已經出左, 但仲要好多評分準則要傾, 依個時間集體劈炮的話, 考評局實好唔掂, 一定影響改卷同出成績。

出卷其實係好專業既野, 要好熟悉果科課程同經驗, 但幫考評局出卷唔算係咩優差, 好多大家教授都係為興趣做, 相信今之之後冇人會肯做

橫掂依家留係考評局都俾條楊焗膠指手畫腳, 不如辭職俾焗腸自己出卷自己改卷

最慘係學生

有
前題我地無人係

DSE 都無曬公信力啦
學術自由都介入埋

希望佢地有d風骨, 好想睇下d奶共狗會出d咩垃圾卷

絕食對自己老母最有用